{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047848",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1086338?place[place_type]=GID&place[gid]=1086338&place[latitude]=35.82219166&place[longitude]=127.1503389252&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "24게스트하우스 전주점"
    },
    "text": "こんにちは。全州24ゲストハウスペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒にご利用される場合、入室を拒否することもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されており、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守し、客室及び周辺施設を使用する際に毀損や紛失が発生した場合は責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の炊事は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されますので、指定された喫煙場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的にキャンセルされ、再予約することができます。 客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 駐車も可能です。 ツアーでは全州韓屋村、全州慶基殿、殿洞カトリック教会、豊南門、国立全州博物館、全州韓紙博物館をご案内します。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 客室はダブルルーム、ツインルーム、オンドル客室、トリプルルーム、ファミリークォート、ファミリールームなど様々なタイプがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数から人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にご利用される場合、入室を拒否することもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されており、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されますので、指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ツアーではどこを案内してくれますか？",
            "answer": "ツアーでは全州韓屋村、全州慶基殿、殿洞カトリック教会、豊南門、国立全州博物館、全州韓紙博物館をご案内します。"
        },
        {
            "question": "何時から何時までチェックイン・チェックアウトができますか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何がありますか？",
            "answer": "客室はダブルルーム、ツインルーム、オンドル客室、トリプルルーム、ファミリークォート、ファミリールームなど様々なタイプがございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 548,
        "QA": 451
    }
}